\beginsong{Ballada Counter-Strike’owa}[by={Martin Lechowicz}, sr={Kontestsongi -- Kompletny Brak Wolności}]
\textnote{Refreny śpiewać dwukrotnie}
  \beginverse
  \[D]Drogi wysoki \[A]sądzie
  To \[D]była tylko \[A]gra
  Co \[G]prawda byłem \[D]terrorystą
  \[A]Ale na de\_dust\[D]2
  \endverse
  \beginverse
  Ja \[D]wiem, że to z po\[A]zoru
  \[D]Może wygląda \[A]źle
  \[G]Ale te bomby \[D]i granaty
  To \[A]były tylko \[D]w grze
  \endverse
  \beginchorus
  \[G]Bo jedni wolą \[D]spać
  \[E]A inni chlać po \[A]parkach
  A \[G]my wolimy \[D]grać
  Po \[A]nocach w Counter-\[D]Strike'a
  \endchorus
  \beginverse
  \[D]Jeden z nas miał M\[A]4
  \[D]Reszta wzięła A\[A]K
  Ku\[G]piliśmy jeszcze \[D]po granacie
  \[A]I poszliśmy na \[D]A
  \endverse
  \beginverse
  \[D]Ale tamci na \[A]długiej
  \[D]Czekali z AW\[A]P
  \[G]Dwóch z nas dostało \[D]po headshot'cie
  Więc \[A]poszliśmy na \[D]B
  \endverse
  \beginchorus
  \[G]Bo jedni wolą \[D]spać
  \[E]A inni chlać po \[A]parkach
  A \[G]my wolimy \[D]grać
  Po \[A]nocach w Counter-\[D]Strike'a
  \endchorus
  \beginverse
  \[D]Ten z paką trochę \[A]lamił
  \[D]Bo pinga 200 \[A]ma
  \[G]W końcu pod drzwiami \[D]dostał z flasha
  Więc \[A]pakę wziąłem \[D]ja
  \endverse
  \beginverse
  \[D]I już ją miałem za\[A]sadzać
  \[D]Czas prawie kończył \[A]się
  \[G]I nagle słyszę \[D],,stać! policja!''
  \[A]I obudziłem \[D]się
  \endverse
  \beginverse
  \[D]W ręce trzymam do\[A]niczkę
  \[D]Przede mną jakiś \[A]gmach
  \[G]To nie jest przestępstwo \[D]lunatykować
  I \[A]wtykać doniczki \[D]w piach
  \endverse
  \beginchorus
  \[G]Bo jedni wolą \[D]spać
  \[E]A inni chlać po \[A]parkach
  A \[G]my wolimy \[D]grać
  Po \[A]nocach w Counter-\[D]Strike'a
  \endchorus
  \beginverse
  \[D]I tak mnie stamtąd \[A]zgarnęli
  \[D]A gliniarz co mnie \[A]wiózł
  \[G]Śmiał się, że prawie \[D]zasadziłem
  \[A]Kwiatka na mapie de\_\[D]zus
  \endverse
  \beginchorus
  \[G]Bo jedni wolą \[D]spać
  \[E]A inni chlać po \[A]parkach
  A \[G]my wolimy \[D]grać
  Po \[A]nocach w Counter-\[D]Strike'a
  \endchorus
\endsong
